Cheap 除左窮，仲可以形容咩

Cheap除左便宜，啲人仲好鐘意用cheap去形容好多嘢
好似話條女好Cheap，一個人點樣便宜？！
用$2就可以得到佢？
Cheap嘅定義係咩？

長者用$2搭公交，又聽唔到人話好Cheap

賤

呢個問題都好cheap

無價值, 好垃圾

識歷史

下賤
低質

首先你要認同便野無好野先

有冇聽過
Cheap cheap 地，但幾好食、幾好用